決定辭職 專心做賞金獵人。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

係真心搵貓就改好啲個標題

隻貓都唔係佢跌

佢既意思係專做萬事屋姐

乞食獵人。。。。

又辭

笑左
樓豬好可愛